痴撚線！大6撚！北區手足訓緊晏教！？

佢老母！
經隊C了班垃圾啦！！！
咩撚野撐警！支持開真槍！
佢老母！！！

由佢搞 收咗錢嘅 夠鐘散水
做乜出黎送頭